[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (114)新一代爆機角：殺人蜂

入post 請小心注意渡狗言論

渡狗意思係無論任何pool都會推坑而自己好可能抽都冇抽 一眾新加入人士一唔小心就中伏All in 抽1d垃圾角色 而渡狗多數會聯同歐洲單抽撚一齊作出攻勢 勢令其他會員課金抽角 目的：不明

渡狗名單

會員：Meropenem
由800抽唔中因陀羅開始入魔 所有pool都叫人All in務求其他會員都嘗試佢既痛苦 見此人推坑必先三思

會員：天減支那
quote單抽哂命撚留言再補充話營運派息 好易中限 如果抽哂d石唔中會叫會員課金抽角 但推坑率不及上面果個 但都要提防下[/quote][/quote]

對你好失望

屌，唔好意思，打錯

係都支那巴 肥毒個班啦
我清泉黎

俾人渡就有我份

#metoo
我係清泉黎

隻八尾仲未滿到忍

仲爭一隻

8尾仲係得1隻, 廢事抽
反正有50鳴

屌你老果菜味，自從頭個幾日抽到5隻之後無左抽過on撚99 呀呀呀呀呀，年屌你老母呀臭營運，哈哈哈哈哈

衰鬼，唔好咁痴線啦

友情抽都抽到痴左線
不過我抽晒啲分都未抽得到

今晚你要代替營運受罪！

1隻都無？

好早已經有十隻，不過之後all in晒啲分都出唔到第十一隻 抽都抽到手軟 仲要賣嘢

派多d忍卷啦 要留比佐助

那來咁多分

之前儲落

Nplm

lm

抽左100萬pt先滿

最多唔係儲到500次咩

忍幣？

當然

咁撚少？

終於搞掂

雙閃8尾勁

我都抽左80萬pt 但未得閒升隻野

Q版鳴裝咩忍具好

80 萬算好

我起馬抽左70萬先得四隻

唔撚抽

自來也活動隻小櫻係下期特效
新手們記得打滿分食滿佢

抽左咁耐竟然仲有new card

係 個pool真係深不可測

渣ga 肯定抽得唔夠啦

我友抽換左十幾萬pt滿左忍
以為已經好多

無晒忍點啦仲未抽到滿 就係爭佢一隻

打下曜日錢關賣

唔得閒打 晏啲先

更新 啪啪啪
更新 啪啪啪

卡西同班

更新咗啲乜 有新自？

超忍part 3 同 忍具關

準備派禮物散貨

哩隻火循班好難buff 又慢又冇魚蛋

派紅色垃圾卷

新年過後 營運商要散課

今個pool終於可以安心skip

2月堅決唔課

話說上個post尾嘅問題都係無巴打答我

我屌賣左兩張5星卷走

諗住10抽當參與
火斑都加入埋我呢個大家庭

課長

好撚肉痛

岩呀 邊夠你呢個大佬課得咁勁

堆抽卡卷係咪無用 啲野

Collection

輕鬆
呢隻卡西幾勁，技二神雷新手過關必備，技一又大大力扣100萬

不了，有第二隻卡西

我都抽左隻 用落幾勁 應該係pvp有一定威脅
至於隻班就 pvp長勝將軍

M仔今次講番人話

哩隻定位唔同

岩呀，定位唔同

唔通我抽中40pain 就唔追100pain咩

仲唔比我一抽中

同志

溫馨提示 抽埋隻卡西
buff到痴撚左線個閪營運

其實pvp隻宇治波都幾勁

不了
見好就收

你渡唔到我既

呢個pool我係唔會抽嘅
唔使再渡

好易抽

32卡一岀已經有3隻 得技2比較有用

到時pvp輸到仆街唔好後悔

你懂不懂規矩

不了

我係好人，各位睇post頭，2大渡狗係哂到

新卡我滿忍左後悔到而家
你當寶

新卡廢撚到

嗰時邊有得揀，鬼叫我自己攞嚟賤得隻火斑就開左局

斑抵唔抵滿忍
旗仔得一支比左月讀斑閃+1

多謝營運商 終於滿

有42石，抽埋啦

連藍B都變渡狗

8抽中32卡唔係件難事

算啦再講會比人話渡狗
做人做狗自己簡啦

佢本身係隻統種渡狗
post頭篇野佢刪左自己加左我落去想洗底

我好公正,32卡係無咩用，但2技唔錯，同埋火班2隻入隊有加乘，如果你有50祭仲會變咗做超級火班

遲下係咪有個選舉大pool?因為比較想要第一次嗰隻

咪話唔提你，好閪難中架果個POOL

有危自有機

有火遁班既pool都可以Skip

非洲人只會有危

無用到咁 ？

下個pool 單抽都6%中限，基本上有石都一定抽

唔係冇用
係我唔想再抽到佢

我記得

呢堆嘢早排先辛辛苦苦打雌雄打左返嚟…

卡卡西拎多本書都好既

技速書都冇得打雌雄攞

咁更加要打啦

原來我睇漏左本書

上年年尾辛辛苦苦刷左幾十萬雌雄point終於見底

我刷個d忍卷見左底啦

友抽抽到唔想抽

咁快
仲有40萬

你咁多新角

你有無刷過兩百萬

得閒無野做先抽
係咁抽人都癲

8仔打關都幾好用

抽到仆街先齊

巴打們 返來啦

刷完 回歸空虛

四季巴就應該會番黎既
即斬巴就真係唔知

我都終於滿了

打撈巴打大行動 返嚟呀

我都清左好多個位出黎

留下id 先

ADDED

呢兩個我del左了

原來一直都冇add 你

今次真係加到 上次加唔到

隔住個moon都到feel 到你隻斑D 殺氣

added

用不盡的雌雄PT

我都有一個位
91814559

我又招fd子

cls

招fd子>3<

你地真係痴線

藍b 好似有200萬之前

我刷到十萬已經唔想刷

岩先無聊數下原來有20隻滿忍 唔計送個d 淨計超忍

我用左黎刷忍卷 覺得效益大d

btw 無聊提示

大家記得得閒引繼下cap 返個code 保險

岩岩醒起成兩個幾月冇引過 有咩事就麻煩

cap 完貼上黎backup 就最穩陣

個個係天天黎 300幾百萬

Add jor

招fd子

陣間真係有人信你就仆街

留底

幾多年前

8仔有齊4件忍具 ？

唔抽Q版鳴果D PVP唔夠人抽唔好叫春

冇其他角用黎解黑氣班都係好事黎

裝唔晒，有兩件撞type

邊4件

至少唔會冇對策先

咁其他用技能傷害定素早

見到fb個個群主話黑氣班廢真係笑左
叫人入木循去打就解到 淨係打超忍唔勁

叫條友貼pvp 排名睇下

我驚佢連我個隊都打唔嬴 仲係咁發表偉論

1d勁角話廢 廢角又話勁

呢排你都係咁喎

R 字頭條友嘛 最強佐助都話廢，好打極有限

好老實講 無屬重牌奶媽仲係面具帶土
哩條柒頭真係始祖渡狗黎

巴打

繼祖哥後又一力作

隻鼬我都想要

1

2

3

咁心急自爆做咩

點解你張張都死圖

不如講下對營運既未來有咩期望

抵制渡狗

咩事呀
有人自爆咩？

笑撚死我咩 2日自爆2次 哈哈哈哈哈

新年隻狗真係好啱用

開新post?

同意

推下post就無事㗎啦

無啦啦開咪仲明顯

叫連仔del啦

下次小心d

上次睇唔到
今次趕得切

好衰

任睇架喎

隻狗好正

屌唔撚抽
2000抽都冇一隻 有一堆FP都唔撚抽

而家幾多忍道

仲有3粒鐘 我幫你打氣

笑死 食完個飯有笑料

唔撚抽

放過人啦

第時dum春食卷升就

50鳴屌打

50鳴要退下黎啦

時代眼淚

第一大渡狗，想add 下佢

殺人蜂點勁法

話說有冇人可以答返我呢個問題

印象得3隻
除左你呢隻之外，上次雛田生日一隻，好耐以前大激鬥有一隻。

果隻tb幼齒幾大力

感謝解答...希望會翻出...

唉屌 冇人理我 算....

上個post有開箱呀

想問下閃光加一係有幾快 閃光唔係最快咩

pvp減一技速都仲有閃光，用黎斷人連勝，好似係
就甘普通關好似無分別

20lv 11忍道兩件忍具
技2 再技1

打到200萬，但無必中

必中又冇
又要技2暖機

免費野係咁上下啦

個po好靜

酸酸地

仲有時間，有FP都唔刷就笨柒

岩岩好抽哂夠11隻

lock晒又要unlock番晒先食到

驚賣錯就dum春

有冇巴打同我一樣
有都唔撚抽

\|/

幾個鐘前諗住抽到11忍。
點知抽撚左十幾萬一隻都無
所以放棄左，由得佢，橫掂有50鳴

我頭三十萬pt 都係得一隻 之後會反cup 的 我好似80-100萬就抽哂

我換左70萬+本身500抽抽滿左
之後佢送點又抽多左隻

我抽抽下都係咁諗

用返迪迪子算

又唔洗暖機

過左2月22號就回歸平靜

屌，成日無錢升真係巧慘

冇角升仲慘

不如今日探討下未來想營運出邊隻角既強化版

花火
Btw 睇嚟仲未解決

岀咗你係咪課先？

哂氣啦佢
又話有愛 又唔課

睇情況 不過課嘅機會大增

不過花火哩d垃圾二打六七八九線角色仲會出新卡咩

係咪就算垃圾都課

出再不斬同白都唔到白內障乞衣妹啦

睇情況

我老婆得罪你咩

我就有愛都課既 明知泉奈生日帶土都課

睇情況，算咩有愛 有愛就課爆佢老尾

哩句真

朝朝食完M記早餐都會急屎 咩原理黎

肯定唔係無所屬

佢d 多奶奶茶/即磨屎水通便一流

基本上飲乜都有屎意 好撚神奇

同感

面具帶土出強化 我課硬800石抽 唔中都課到中

最撚勁係食完起身走個時 屌你萬馬奔騰

依排d無所屬

其實係得黑氣班勁
等緊隻佐助

中二佐 my favorite

我覺得黑班只係當你d隊友死哂個時比你loop過

pvp有左佢真係隊野穩好多

準備左800石未

係 副帳打關嗰時好明顯 助人用閪斑一定過到 死晒都唔驚

想過到助人用100PAIN 都得呀

抽到幾時

我地係好兄弟黎 feel到你30抽內中限

副帳無朋友

好慘

仲未抽完

其實點解要玩兩個帳

嗰時屎忽痕
宜家副帳放置play,得閒先刷下

流年不利
跌左1500
仆街食環

咁都俾人周到

「先生，點解你隔離有垃圾筒都仲要彈煙頭既？」

係你問題

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

我唔妥你，我可以搵阿哥斬你；
我唔鍾意你，我可以搵黑氣班扇你。

下一隻限課一課佢轉轉運囉

d 限出得咁慢，我地紫宇宙哥表示太易玩了，好冇癮

依個post 愈黎愈好笑
多謝紫宇宙

巴打犯太歲

不如我地探討下無所屬點樣組隊先勁

紫宇巴我崇拜左你好耐 好想跟你玩無所屬隊

我有呢幾隻無所屬 地藏入隊好似好勁 求指教

地藏頭 拖十尾班泉奈舊帶土神

你有無紫宇巴咁重課先，唔係就玩唔起 紫宇巴無所屬大師 ，

我玩曉個喎

黑哥 閪斑

1500蚊姐係幾多石

好難計，抽完札同p幣又可以換石

算啦大家都係唔好再撚紫宇宙巴 佢已經好慘

出Q 版鳴媽?

Q版完全無愛 skip skip skip

果隻好耐之前嫁啦喎

定係我記錯

上次聖誕節

果隻呃錢的模組都係用舊

不具合派麵派石

完全唔記得有依隻野

選拔總pool

有無忍具可以打完回查？ 加左本書好快 但係一次就唔夠查

冇查係卡卡西特色黎喎

我都知
果然夠忠於原著

忍飯搞掂

有南印
冇卡係會唔夠查用

中用唔用得？

飯+南印
又快左又有查

中就收番埋啦

無課就慢慢打下啦，無咩拉麵

收到

終鳴終佐 爆機角

印象中之前有條魚

一年前

抽唔抽 ？

3隻喇有

講埋都仲問

肥毒巴又想抽呀？

點會唔抽，總pool 中限既% 係所有pool 入面最高 單抽都抽爆佢

咦咪住，呢個就係嗰個大雜燴？
點解無我想要嘅嘢嘅

無嘢啦碌上少少有

唔抽真係對唔住自己

點解你地越講我越覺得有伏

兩年前既限都入埋pool，真係collection 必抽

認真問 啫係想要有用角就唔應該抽？

睇張卡面就知有幾把炮

太多卡

啫係太大機會中伏？ sor真心唔識

除咗 小櫻 封印鳴 終鳴 其他都有用既
終佐其實唔太差啫 少輪迴寫輪眼技

你計下你自己有幾多隻想要就知啦

你黎講 對打PVP冇用就唔洗抽

collection

啫係無耐性無視就唔使抽？

咁又唔係，對你pvp有用咪抽，例如十拳，鳴媽個d

十拳

你依加無課唔好下下都all in，你唔同其他課長，人地咩都課都有，你就留石抽翻d對你pvp有用既野啦

了解

大家每個pool都同你講一次呢一番說話 但你硬係好似屌極唔化咁

老是常出現

其實我算唔算淨係差耐性無視

無回查

共鳴有大回查技

不過回唔到曉同無所屬

所以我諗緊仲好無抽大雜燴好

共鳴都唔算回得多

你地睇得明總選有咩人咩

新手求fd
83918363

有d化灰都認得咁伏...三辣櫻
出左萬鳩幾次既共4限4 勇仙鳴

有終鳴佐已經值回票價

認真一問

出左萬幾次都抽唔到

希望你今次抽到啦，真係好強，咁屈G我都好少掛出黎比人用

仲肯掛出黎個d真係好佛心

今次邊有勇仙

我想玩下隻終佐

提提大家
共鳴 共四 垃圾辣櫻 終鳴終佐 限四
依幾隻係第三次10連開始先加入個pool(必中限）
頭兩次淨係得果6隻

終佐 希望中到啦

新爆機角

邊撚個負皮，同我岀黎

公道自在人心

唔係新啦
一直都係

ching不如跟我咁玩
我0課玩到依家有100pain啦
見你個個pool咁射晒d石都唔係路

佢既目標係成為課長

其實因為我唔知邊個pool值得抽邊個pool唔值得抽 尤其今次點解問係因為之前選舉第一回帶土同爆機鳴嗰陣無石抽 今次咁啱夠50石，又見呢兩隻喺個總選pool度咪問下值唔值得抽囉... 因為我雖然玩咗個半月但係未知自己需要啲乜卡 淨係知PVP成日卡關

其實將呢隻game 變做pvp 向就已經錯哂鍾意火影既本意

有冇巴打可以係咁以講下總選池有咩人

咁啫係反而應該有愛先抽？

呢隻game 既pvp 係冇乜意思，都係掛機鬥課金換體力同藥水刷pt，並唔係real time 兩條友對打，所以唔洗太上心

好的

而家d pool 全部pvp向 唔玩pvp 又冇愛嘅課唔洗課

鬥忍慢慢儲到100卷啦，鬥忍打關用隊友都夠做

準備開pool，有抽襯手喇

佢就拎張魔法卡出黎架啦

魔法卡好安全 唔會咁易出現

頭2回10連得2%

2%都屌下先

仲未執

羽田巴

羽田好耐無見

佢放咗帳嘛

LTNS

仲有好多課長係到

係咪兩隻都廢

共4算係唔錯

唔錯 ...

新穢土二代 招起爆 唔識爆既

留石算

要等對方郁3下

你咪其中一個

有50鳴同32卡 但冇耐性無視
抽唔抽好
想要新帶土同40pain

父之苦無

96倍 fat fat喇今次

抽完冇帶土

想要就抽！
仲要個pool兩隻有晒

抽左
中左32卡
兩隻有咩用

睇嚟我真係唔適合玩呢類抽卡game 聽完巴打們嘅意見打算唔抽之後內心有隻渡狗係咁水自己抽 好彩情況暫時受控

想抽咪抽

唔抽

抽多隻帶土組無所屬

請問50嗚用DNA劍好D定係四代苦無好D? 一個素早高D 另一個就多D HP

佢甩左個效 無爆到

其實呢個真係想 宜家pvp卡西帶住成隊無所屬真係好on9

等5月自選券啦

應該唔會比你自選六星七覺角 要新帶土呢個pool 係最後逃生門

咩嚟

耐性無視一拳打270萬 洗唔洗借比你試用

All in咗30石淨係中自來也

30石得32卡

上年神帶土出咗幾個月就換得
我估今次都得

估下咋

自選卷咩嚟

咪姐係自選 1月先岀完

1pack石 送一張自選券
所有限定都可以簡

不過淨係可以買一次

上年Android 同iOS 各自兩周年都出咗一次

1月個個唔係咩 都有十拳，疾鳴，鳴媽換

原來要課

果個淨係35定唔知32cost 樓下限定先換得

唔通為左帶土真係要抽 ？

抽啦
個POOL咁多勁野

抽，仲有機會中
唔抽就一世都唔中

求更多意見以免中伏

我唔貪心 中是但一隻都當贏

新帶土 50鳴 40pain抽中是但一隻都夠你玩

32 cost 炸，下次頂盡比你揀35cost，唔會咁快有40cost 任揀，所以冇可能自選新帶土

40cost要抽，dklm

想要新帶土今次真係最後逃生門，十二月出完最近都出左兩次，勁唔勁就自己諗

唔勁，冇十拳都要抽啦

30抽先中限 好在出50嗚 不過其實個pool都幾多伏

30 抽就有50鳴仲想點

啫係要抽 ？

中神威雷切

其實嚟嚟去去我都仲未知我到底需要啲乜嘢

好想課 忍緊手

我都係

定其實用八尾都夠玩，根本唔駛抽

八尾記住係無必中架

呢個pool 打pvp 冇用，打普通關根本唔洗抽，個pool 又咁雜

隻新二代 好麻麻

咁唔抽啦

50鳴，40pain，新帶土打pvp無用咩

咁啫係屌唔屌

依家無關係過唔到
有愛先抽

課咗幾多抽佢？

無課今次

40 pain ok, 如果有100pain, 其他都係濫于充數
出十拳就可以all in 啦

儲左成200粒免費石

無課中咗就得啦
呢隻真係唔算太突出
你見營運都無特別sale佢
果日巴打都比晒評價佢

好 知道

新手肯定過唔到90cost 神忍鳴佐雌雄

有冇大佬話比我知到底火班有咩用， 點解會比人選入呢個pool 同 pvp 熱門會有佢份？
佢技1比起其他角又唔係勁， 技二仲剩係加自己

影珠關都難打

不嬲唔太關強度事
每次都有幾隻垃圾入到

全體技嚟講火斑好勁㗎啦，又有debuff
pvp 熱門冇咩參考價值，嚟嚟去去得幾隻有用

雙閃 打過百萬 debuff 都唔係咁差者

其實我係講緊隻封印嗎同上次隻單手佐

今次最廢就係隻封鳴，尾2就係隻卡西

依家pvp 同pve 都用緊呢隊， 得4代冇10忍（其實夠劵， 但比佢食好似唔太抵， 應該好快換）

今次150石all in 完比多隻4代我 同火班， 兩隻都入唔到隊（火班清4代道buff). 想喊

博唔到隻50嗚 晒左百五石

話晒神忍level
新手一定吃力少少既

悲劇

洗唔洗del驚

洗濕左頭
之後每下都保底喎

中多隻等佢無咁孤獨都好

抽埋啦

新pool淨係想抽50鳴
都係忍一忍先

半年內唔會再出50鳴

我想中終佐，唔夠石

課金解決到你嘅問題

咁用8仔頂住先

好貴呀 6百幾

呢個都係我唔課嘅原因 唔係話無但係為手機game使過唔到自己嗰關

其實個pool d 野都唔岩我個陣， 我個陣諗真d 其實加隻十拳就搞掂

純儲？

到底投票班友用咩諗野

好想課中帶土，就黎忍唔住

1pack試水溫

應該揀邊個？

又唔講邊隻 不過多數都技速

琴晚無聊攞第二部電話開左個新帳試水溫，刷左三次頭二十抽都零限

之後抽Q版pool 10石出三限 雖然係冇用

終助是咪好廢？

一代神角

時代眼淚 ？

咁4代叫咩
化石角

4代出場率反而高D
你可以當佢做輔助角 我成日都用佢

時代化石

好少抽新卡咩，要出到4 代咁誇張

依個pool好似無乜人課

呢d雜錦pool，會課既已經幾隻係手
唔會再駁啦

降兩階+減90%速有時好關鍵架

新手一定要課呢個pool

又渡啦

技速即係左下角？

..係呀冇錯

有後篇了

強化版料理

有冇人可以解釋下後篇個玩法...

儲碎片整忍具
儲pt換野

冇咩用 粒卓羅有用D

鳴又一個專忍加素早

保底先有限中
好彩第40抽中到帶土

警世10抽，30石都要呃9我

差d睇錯係 天減
果時仲心諗：今年黑仔就唔好抽野

唔洗啦其實
用pt換晒佢
利申:要慳P

咁多石

btw 營運傻撚左，放多兩個料理俾人換
真正做到4角全料理撚
冇耐性係視果d下次pvp唔駛打

我想知有無人會真係用兩個 合返做一個

緊係唔合住，過埋下次pvp 睇定d先

課左60 俾隻共四我

咁嫌棄 下次限都唔出比你

係估唔到自己黑到咁

講到共4好差咁

算係咁啦
過百萬必中

咁又唔係 個pool有更好嫁嘛

機率既野 咁諗法多多錢都唔夠你射

耐性無視姐 好多都有
同埋前排隻Q鳴大放送 冇咩問題

記得有人話垃圾唔抽

新關換分快定打50體兩倍掉落快呢

why not both

唔洗2倍啦
一場都2300PT 23粒
BTW 雌雄一關都冇, 要我等雌雄PT換4星珠

慢慢等，唔急住用

輕鬆齊4粒自然卓羅

咁快
我換左5*仲未換完4*卷

啲28號完既杯麵應該打自來也定忍選拎卷好?

全部都要打

拎晒d五星忍道卷

好

呢幾日D任全部有特效 刷得好快
2隻AC都清晒任

自來也後篇得16倍 無衝動刷...

我17倍刷得好快喎
4場一粒自然卓羅都唔刷?

我忍選總篇96倍都覺得好慢
明明已經最高倍數
但衝極都好似去唔到一千萬

我得61倍
卡西火斑嗰個得51倍

快架啦 頂多幾十場姐
以前父幹苦無 五/六百場, 得老屎忽明

又要想當年，一千萬魚蛋...

兩邊都攞哂忍具，係諗緊爆唔爆埋上去攞石同推薦狀

最大問題係唔夠體姐
成日都拎唔足獎勵
打得依個又打唔到下一個活動

係 我已經冇晒杯面

P 幣換拉麵是常識吧

第一次果粒魚蛋
果期無時無刻都係到刷
一世都記得

依家真係唔追 輕鬆玩算

仲有120杯麵慢慢燒，pvp淨係打110-120場拎哂獎勵就算

上年粒魚蛋 復刻果陣岩岩玩
有特效卡 有無限體 但唔知咁有用 無刷到

換晒拉麵又見底
如果再冇P活動 下個月就要食石回體

你地會唔會每月清佢4pack拉面？

會 清晒先岩岩夠用

得番五千p

咁多

有無人覺得呢隻勁

好q快

打得中說勁，佢冇必中

呢本野有咩用?

掉落item double

無限次使用？

每場用一本

50000慢慢用

50000...
啱啱換左一pack拉麵 肉痛到

新自來也特效究竟有咩用

Point有加乘
Event交換所有得用point換

佢交換所係用打返黎個pat野換嫁喎

打到好迷惘 自來也後篇應該要換咩？

你睇清楚啲先

兩個舊料理 自然查調合書 4件自然查=海陸空各120

再換埋5/4星忍道卷,5星技卷都可以換晒

近排易打咗啲活動
唔知係咪因爲之前啲活動太肝 趕走咗啲人
依家想吸引返啲人

終鳴

呢個？

提下你唔好咁快換住
睇定啲先

唔好生成定點

點解打一場先各兩粒咁小 無用雙倍？

恭喜

仲有40Pain
歐洲joe

中40PAIN 可恥

屌
2合1 合左料理

5round無效，你玩晒啦

十拳就玩哂

呢兩件係咪交換所換左返嚟就無得左攞？即係如果合左舊大料理就無？

合左緊係冇啦

咁合唔合？
同埋自然嗰舊又合唔合出嚟？

三個字： 睇定d

呢隻game乜柒都合，尤其鳴佐用到既野

都唔一定
keep三個普通料理 or 定合左佢一個高級加一普通
呢個真係睇定d先

點樣有第三個普通料理？唔係得兩個換咋咩

第三件應該講緊舊嗰件

老屎忽果件，都好似復刻過啦

早排仙鳴雌雄好似有？不過換得一次

咁我應該冇換到

我以為佢問緊自然果舊 佢問自然合唔合

渣ga 咁都唔換

唔用都換左先嘛

嗰時諗住冇用

是旦 反正成日復刻

你一場有幾粒

是但啦, 啲分都夠換

各兩粒 之後random跌一種4粒
好似係

換哂推薦同料理係咪就搞掂

整卓羅先係重點

整番四篤米青狀卓羅

講開又講，自從嗰日之後好似無再見過紫宇宙巴

收到風，外母唔比佢再上黎

自然果個合幾個好 好似好好用,依家合左2個

我都要招

呢排好靜

新手一問 攞忍石個每日任係要做咩
睇唔明攪到每日都小左粒石

你要習慣下喇

每個月都係咁架啦

月頭幾日熱鬧一排
月中靜 靜到PVP熱鬧返
再到月尾靜

抽一下友情

解晒所有日任

終於攞左 thanks

友抽，做任，強化

已經開始習慣咗上嚟吹水，無晒人氣好唔慣

無新野出係咁

係咁嫁啦 我仲操緊MH 火影都係zip 時間玩

紫宇巴被禁錮，好慘

想問下玩邊隊好 追左幾次10連都追唔到50鳴 反而出多隻帶土同佩

好彩而家都有個選拔任刷下,唔係真係無野做
走左玩龍珠
隻GAME終於唔討厭我喇

自來也個個唔知換咩好

乜都換晒

龍珠課一千中到桃紅

幾好阿,中到,起碼唔係射落海

我選拔個任打晒喇,而家打自來也
咩都換晒

依加火影都係課pvp算

點解換唔到

新手想問抽邊個pool?

你打後篇已經送左1本,呢本唔使換

第1個

唔該

抽到6星帶土，6星鳴門（心屬），6星技潘因係咪開得

最佳啦下話

打PVP都得啦

好耐無見

手痕課左一pack
唔中帶土

應該點砌隊

50鳴 新春鳴 共四 凱
夠唔夠cost?

咦唔係喎應該走凱入體仙鳴

開得波

50鳴 8尾 共鳴 共四

新春勁架？以為9野
之前上黎望過好似話鹿丸勁？
用盡200 cost
凱 50嗚 潘因 嗚媽？

50鳴 8尾 共鳴 體仙鳴

鹿丸唔好聽佢地9up
呢隻凱無用的

鹿丸之前睇過好似叫藍b巴，Mxxxxx個個話過好勁

仆街中伏
但係8尾原來我一件固有都無

我都中伏
原來個藍b仆街黎

.....出黎認投啦

重等我突登抽
Btw 32卡是咪都係廢
另外on9問題一條
有咩計快啲升完120lv
我隻50嗚由佢生日到而家都未升完

32係二線角

等星期六刷S 級強化素材關升啦

仆街 我好似無講過喎，係紫宇宙巴打哂文又成
Btw以為改咗名，就唔知你係邊個咩

紫宇宙巴打，我無屈你架

終於都返嚟啦

睇翻個時間11點46，我係之前一早cap定，廢事比人屈 我係正義使者黎

屌，就係上面篇野

渡狗猖獗呀

紫宇宙

我好肯定我話有愛想抽，同埋鹿丸係動畫入面好勁咋

屌條友紫宇宙黎，我都估到係佢玩野，點會有人真係抽鹿丸，點知起底就見到

張圖唔係佢架喎
係有巴打真係比佢渡到抽左

我清白架

笑撚死

咁樣組ok?

你驚名答左啦

btw 其實隻神威雷切係咪做倉管就可以

無其他卡又齊第七班pve咪入囉 不過pvp都係無用

緊係唔係，打關唔夠打可以用佢屈G

有更新？

有新卡

月尾最後一日不嬲有超忍pool

神忍卡卡西

Wtf 仲出神忍

遲下有天道，迪仔，蠍

10抽10%機率送卷，卷必中7階角

又有新玩法

下

全部神忍

應該係十抽送卷，得10%中7階

唔係

神忍只會出因陀羅同阿修羅後代

我都係咁諗，羽衣兩個仔同繼承者先算so-called 神

神以前都係人

咁卡卡西呢

屌仲未有預告流出

想問開眼帶土新卡定舊卡黎

舊

幾時出 免費角定石抽

石
出左幾個月啦應該

完全無見過 利申50鳴入坑

今次真係必抽 正到

又必抽...睇定D先
唔想比人渡多次

咁又係，比紫宇狗渡左鹿丸好唔抵

渡你個條友深潛咗

係咪啫係 10%有 6星超忍/神忍

琴晚先上咗水

應該係每十抽有10% 中張卷，張卷入面就係中7覺6星/神忍

依加潛翻

唔明句日文係講咩

我都唔明，唔理啦，抽左先

打錯左，睇定d 先岩

十連送一張卷

張卷機率中

我理解係咁

有港女同綱手抽

即係送多一抽10%中限既抽 不了

一日冇得用推薦狀升忍道 一日都唔q 抽神忍pool
自帶雙閃另計

值得抽？

出過咁多隻神忍都係collection

有雙閃都冇用

你睇最新個隻神忍鳴佐

我掛出黎都覺得醜

鋼手同港女櫻下個月都有新卡喎

最憎女角 廢，唔型

得嗚媽最勁

神忍升忍道淨係可以自己食自己？

係

2倍p幣
抽唔抽好呢

廢事掛

今次隻卡西應該勁
好似唔洗睇對方係邊個/對方耐性

我比較關注遠古的媽媽

冇咩特別，拎下忍具ONLY

啫係唔係出 ？

一係排名
一係全體

要睇定先

大DAMAGE~但唔知點解係個人PT獎，是但啦
拎番隻50凱出黎

如果冇閃光 幾大力都假
唔通真係落疾鳴咩

今次隻柒西好型

我會架
神佐咪又係咁玩

呢張圖好型

btw 要抽等1/3先抽有2倍p

短短8個鐘我怕班課長都捱唔到

想課金抽帶土
但聽日個pool好似吸引啲
跟住3月1又雙倍p幣

追番隻做最型倉管

課哂3個囉

必追

紫宇

終於出黑土 仲記得好耐以前有位黑土巴...

個陣又話逃佬買票

長腿

等佢再打篇渡文出黎

太易抽

好似好型

好想要阿，神忍，個名好j

必抽 收到風隻野好癲

好彩有起底功能

差啲認唔到

張圖都值你課一pack 比佢

唔洗起底都知係邊個

咁都得

頂 堅型

張圖真係型，值得課

我都記得...
係咪冇玩好耐

有冇巴打幫手P走晒D字
第1次見7西咁型
想save

crop算啦

真係幾靚，肥毒巴抽唔抽

睇左個pool先

屌，crop完做wall paper都仲得

屌係喎

型到痴線,究竟會有幾多人為左張型卡課爆佢呢

卡面好似唔係咁嘅樣

唔係掛,我記得之前LINE果D圖都係卡圖
是但啦 咁型

個人point有新帶土？

真心話 今個pool 咁佛心，我對五五開無愛都想抽

有卷送咁正
忍11神忍機會黎啦

認同，準備定銀紙啦

聽日隻卡西好岩新手抽 我準備all in了

張卷唔係得6星抽咋咩?

張卷係一定中果D?/6星

我都想中番隻神忍呀哥

諗住key走卡卡西啲字 左上角好難改 算了
利申新手

保中神忍/7覺？係咁既話即係10%指每十抽有10%機率出卷？

問咁多做咩姐 課金啦

你個渡狗達人

睇左技能先再決定射唔射自來也個40石落去

睇卡面都要射

成班友 聽日出先再渡啦不如

先唔講有冇用，入面既卡你大部份都冇，其實抵抽

不過神忍喺出左100pain之後真係好少出場機會

抽到佢爆

又逼人課

260石all in

800石內抽中我都覺得值

佢又放你上台喇M仔！

得個幾廿石係手，收皮算

真係好仆街

新手想入坑 聽日三點抽新卡西
抽唔到可以退坑了
收到風隻新卡好破壞平衡 勁到痴線

一次過有3個角色 ，我唔會話佢勁，但張圖同動畫營運都比心機做，所以大家支持下營運，放係倉到j下

即係你知道左D技係點?

睇到個動畫引唔住喊左
值得射哂d石比營運
好撚有heart今次

屌你，唔好咁真啦

正歪風

提提新手

出親新POOL都會有種氣氛好似唔抽唔得咁

連老手好大機會會都中伏 我自己7覺小南個次就係咁

所以睇定D先再抽好緊要

清泉

講得岩，都係睇定d 先

睇住D單抽撚中

啱呀 不過張圖真係唔錯

講得好 想屌藍b M仔好耐 離撚哂譜啊佢地

我潛水咁耐就係想你地睇穿佢地個西洋面具

想點解釋

課金轉左運未

潛水咁耐唔係去左跪玻璃咩

先係外母，之後連仔，根住到食環

非洲人要翻身靠今日啦
一隻卡卡西夠爆機

每十抽有10% 機會中到張卷

冇入呢個post一排, d會然仆街咗咁多

唔係唔抽呀
今次抽返隻咩運都返晒黎

黎黎去去得兩個

+1
個post變晒質，以前都唔係咁既

因為紫宇宙真係好煩

認同

做咗老屎忽就開始撚狗

我呢就無變既
食花生

小弟新手上路 缺好友

清泉名單加一加我個名

我都係清泉嚟
純如白紙

巴打寫返HKG/LIHKG好喎 連名都無
Added

清泉報到區

+1

但你第二個人格唔係呢

各位大佬我已ready好上啲糧抽到神卡西爆忍
營運今次我同你玩金錢遊戲

神忍都有咁既決心 難得

原來我有第2人格

神忍隨時成部IPHONE 課落去先抽到

抽一都難，仲要滿忍道

ARE U READY

技一無閃光，打無所屬高機率加2速，技2木葉加2速

勁到...

就3點先黎講

可以收檔

唔渡人啦

好吸引呀

技速忍具=輕鬆閃光

一定要抽到

係對面減2速，唔識日文

5%

10抽已炒，

有人抽到未

頭10抽就中左
我仲課定金

開箱

30已炒 可以繼續擺

志在參與都中

炒左
算數唔追

有無咁易呀

20抽 中券
券中呀哥

今次抽得過

隻Q版咩玩法

睇黎好易中

BLACK晒上邊

BLOCK

唔好咁啦

好仆街，次次人中我唔中

好波

你地識唔識翻譯架
渡都唔係咁渡架

技1: 對無所屬高機率降2技速

技2: 隊伍有木葉角自己升2階技速，有帶土/凜 加100%跑速

清泉
BTW係咪咁易中啊

新手十抽爆門中

170唔中

Sor 下次都係放圖算

係喎加自己2階 咁幾勁

唔係木葉所屬加2速？

然後220都唔中
仲要一張卷都無

0.6%喎有無咁易

係咪咁易中真係唔敢講
但至少可以肯定放張壽紙就可以變雙閃
技1有必中
算係唔錯，而且卡面又型
技2算係唔錯

整體黎講80分走唔甩

唔係
佢有寫自身 提升

10抽炒左冇卷送

20抽都冇卷，屌你老母營運

咁都幾勁，開個技2就閃光到

又黎渡?

見係雙閃 追
40抽中

ON撚9,引人課

同呀哥一樣
但呀哥無必中

話幾勁姐，都話我渡

清泉表示唔課俾個閪營運

同埋呢放帶土/凜入隊應該約有3rd既0查buff

我差少少想課 閪營運

搵人準備開新POST

想課618 有50%中神忍

遲啲課返pack追下先

今次神忍同之前d神忍比 招技個傷害差咁遠 公平咩

50%,不了,都係唔中

屌你信佢個閪營運呀？
到時中紫宇巴推介隻6演你唔好喊

呢隻真係勁 保守估計實過500萬(唔計無所屬2倍)
自帶雙閃

支那一齊課啦 話唔定中呢

開箱就信你

搵人開post

你開啦，開POST中神忍是常識吧

又我 比其他人開下啦

開post交比你地
努力打緊忍玉覺醒開箱比咁多位巴打

老吳巴真係清泉

咁支那巴你開

抽唔抽好

其實認真勁唔勁

擺定叫有d用

答左你都唔知信唔信好

太多渡喇,有無清泉巴打指點下迷津
睇埋開箱好似最穩陣

30唔中咪算

課咗pack，睇下有無運仔

70石是送給營運商的

幫你集氣

藍B 終於忍唔住

咁多新卡 開心下啦